(iq題）兩個白痴一齊會點？

3頁後開估

87+87=174

完

屌你老母

會唔會太簡單

生咗樓主出嚟

#2已經完咗

開估未

白白痴痴

白白

白
白

秒